---
title: Лицензия на материалы сайта
permalink: /license
layout: default
---

# Лицензия на материалы сайта KDE.ru

Материалы сайта KDE.ru распространяются под лицензией [Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)](https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/legalcode.ru), если не указано иное.

Используются иконки [Font Awesome](https://fontawesome.com/license/free).

## Авторы материалов сайта:
* [Илья Бизяев](https://ilyabiz.com)
* [Александр Поташев](mailto:aspotashev@gmail.com)
* [Григорий Мохин](mailto:mok@kde.ru)
* [Александр Наумов](mailto:alexander_naumov@opensuse.org)

## Обратная связь
Для связи с администрацией сайта используйте [сообщения ВКонтакте](https://vk.me/kde_ru) или почтовый ящик <contact@kde.ru>.
